#Simulação do Sistema de uma Biblioteca:

*Cadastro de usuarios admins (autenticados), autenticação e reautenticação com jwt
*Pessoas que podem pegar livros emprestados
\*Livros que podem ser emprestados a qualquer pessoa apenas por usuarios autenticados

\*Start no projeto:

*npm install
*npm run dev

*models: book, person, user
*padrão mvc
